暫時已知幾個m狗ac都係同一個人分身來

豆腐仔(飛車)
奇異博士
阿唯
瓦坎達皇后(喪夫)
玩分身製造抖黨聯結假象
吹開影視台會員小心喇！

用奇異博士ac同我屌咪算囉
重咩on9到轉ac丫
想玩幾個抖黨假像，但個到係集運post呀
真係低Ｂ

等你派少幾個「屌你」祝福無咁辛苦嘛

真係撚到你精神分裂 搞到我有d唔好意思

俾人撚到痴左線,係到9up

你第五個

其實我都蠢左應該屌多陣
唔踢爆住
可能重有多Ｄ分身
不過知道幾個主力ac name都唔錯

第六分身

笑撚死人

咁就俾連登影視台福爾摩斯老人K踢爆左

美國隊長
蟻人
hulk.......
重有無？

俾人撚狗撚到痴左線

我都好撚後悔
臨瞓前走去marvel小圈子po條集運link
搞到個個衝晒入去撚鳩老人k 笑到我依家瞓唔着

我唔會懷疑會比m狗追殺
你最on9係其他台即刻出晒Ｄ ac出來
低Ｂ仔

我地係奇異博士共生體
以後講野唔可以用“我” 要用“我地”
We are Stephen

依豆腐狗(飛車)去左邊？
果個post咁出力
睇來又變左第２個ac

聽講哩度有分身定淘寶煎pan派

我係babygroot分身

稻葉熊仔糖 按起底
主題＆回覆＝0
出個新ac回po
我又更加了解左
應該重有Ｄ ac未引出來

收皮啦

屌唔記得轉ac

你都係想睇我咁講姐

我都係0主題
冇俾人點名唔開心

我好多ac 多主題0主題都有

我係負責開post既分身

傻仔！
我淨係依個post
你淨係用轉ac個間格模式
已經暴露晒個分身變化
on9真係無極限

你睇下你個腦 就黎爆啦

Dr strange

傻仔！
你係集運玩分身前
醒既應該係到出個吹雞去集運屌老人k post先
咁咪唔會被發現囉
你(地)同時會出現係個集運post既機率
知唔知係幾多呢？

I BEAT YOU (140)

#706 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你miss左啫

費事佢發雞盲搵唔返
cap埋俾佢睇又點話

thank you呀 分身

實不相瞞
其實全部都係hydra operatives

依個ac連Ｄ出post手法文句語氣都係一樣
你都改下依個post手法文句語氣先出啦！
唔好咁懶啦！又firm多個ac

呢個post做乜鳩

Hail Hydra

笑什麼分身 你也是奇異博士

sorry！
你唔係

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

抽出核心憤青m狗行動

睇怕要證明各位唔係分身既方法只有一個
就係呢度既人應該表明自己舊登真身係邊個就得